突發！澳洲UQ白人都幫手要free 香港!!

好波，分分鐘演變到全球反支那林鄭我睇妳到時點收科

加油uq香港人
我unsw 舊生支持你地

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

垃圾支那賤畜去到自由國家仲喺度撐垃圾支共
好快就全球反支